吳幸美除左對腳，仲有邊個部位J得過？

條J